7月2號截止啦！ 快啲登記做選民啦！

血債票償！ 大家掛住反佔中唔記得就唔好啦！

推

［重要］如何確保自己成功登記選民

push

所有18歲以上選民入一入黎，搵咗啲資料話俾你聽究竟你果一票影響力幾大！

[URGENT] 突擊飲食界功能級別

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)